叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(55)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

本單元玩家陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

6月22日-7月3日狼人殺播出後新單元《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

W0LF四堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤,主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)跟RAP擔當陳零九組成，團名Ｗ0LF是以他們的名字:Wayne,09,Lai,Fengze 合併而成
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成團體。

Q:四堅情，真。四堅情及五堅情分別？
A:真。四堅情為婁(L)峻碩取代小賴(L)；五堅情為5個一齊合體

Q:凱希點解同斯亞唔可以同場？
A:

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)

師父零九救我 - 高玩零九同鋒澤透過重播以前狼人殺，指導新手玩家應該點玩狼人殺
Ep1. 理解輪次遊戲重要性
Ep2. 注意在場玩家狀態
Ep3. 網殺面殺有不同，人設重要性
Ep4. 點解要擋刀？
Ep5. 預言家應該點玩？預言家查到金水都有收益
Ep6. 屠民 / 屠神？
Ep7. 仔細聽發言決定狼刀
Ep8. 女巫一定要救人？女巫應該點表水
Ep9. 神職應該點玩？
Ep10. 站邊預言家的選擇 分辨狼假跳預言家的BUG!?
Ep11. 跳身分的收益 身為平民也要努力排狼坑
Ep12. 預言家對跳該不該投外置位!?
Ep13. 床上覆盤 站在別人的角度去思考
Ep14. 以狼的視角為覆盤點! 如何觀察場上風向做正確判斷
Ep15. 娛百愛神身分跳的時機點
Ep16. 師父教你帶風向的時機點
Ep17. 走心流的堀起
Ep18. 師父教你抿牌的秘訣
Ep19. 鐵規則的重要性 別因為慌亂誤算幾狼幾神
Ep20. 狼隊在白天要隨機應變 後置位悍跳最佳時機點和收益
Ep21. 身為狼人該如何增加好人面
Ep22. 數學和狀態的對決 面無表情可防止他人多加聯想
Ep23. 狼隊的反邊邏輯操作 好人陣營該如何正視角
Ep24. 狼隊自爆的時機點
Ep25. 狼人遺言怎麼表水提高效益
EP26. 狼人什麼視角來表水

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05
2019.09.06
2019.09.30
2019.10.24
2019.11.13 (冇上警)
2019.11.18
2019.11.19
2019.11.22
2019.11.25
2019.12.12
2020.01.08
2020.02.11
2020.02.12
2020.03.17
2020.03.19

Lm

LM

Nplm

nplm
叮咚真係好頂癮
停喺oh my no

無意中又睇到小賴o係何美個一起上床吧節目
講以前窮困日子講到喊
原來之前佢都試過一個月搵得500台幣
唔夠錢俾房租又唔敢話俾爸媽講, 灰到爭D想自殺

不過好欣賞佢一點
佢好強調飲水思源
冇人俾佢上節目時得完全娛樂成日搵佢
所以佢而家話只要完全娛樂再搵佢上節目
幾多錢佢都會上去

問米都一樣飲水思源所以咪永續娛百

好欣賞小賴，睇佢一日飯局，紅左都唔會拋棄舊朋友

佢仲係成日提自己唔好忘記初心
唔會忘記以前D朋友點幫佢
抵佢人緣咁好
搵親人跳娘娘槍都冇托手爭

人緣好真係好事 格局要大..

播左兩集仲未揀完房好趕客
其實係睇開狼殺見到呢堆班底所以會當狼來了 二年八班呢d 咁睇埋
估唔到兩日一夜節奏都可以咁慢
娛百製作組真係

真係好趕客 我對呢個節目既期望已經冇咁大 節奏太慢

笑死 綜口味粉絲嘅問題佢成日都舉到自己或者朋友嘅例子真係見多識廣

娛百真係一手好牌都唔識打
得果十集 兩集都未揀完房 睇黎唔洗太期待後面

咁樣睇好辛苦
2集都oh my no

諗起之前語噥個[不在乎高音挑戰]
狼人殺班友好似得偉晉, 凱希同小7有唱到幫手宣傳下
仲要其實凱希同小7係佢twinko前團員
可能語噥唔夠小賴咁厚面皮硬捉住D人錄

其實揀房我覺得幾搞笑
但係一集內搞掂都夠哂皮啦

娛百真係剪得勁奇怪
但我會繼續刷view支持五堅情

同埋覺得娛百唔係好多人唱到
小賴一定唔得先

小賴有挑戰到啊你睇語噥story highlight就有

如果真係FRD既
降KEY唱都會幫你唱啦
之前小賴捉人唱"下次我會把你抓緊"都幾高音架
但都捉左好多人唱

真，唔刷一定無第二季
btw真係超想偷母帶幫佢剪

唱歌都難㗎 確實要搵人挑戰都唔易
但可能人際關係未打得夠好

正路剪咁短都應該每集一個重點

剪接同導演都抵鬧

剪得太差其實好想佢拍到新西遊記咁

頂miss 咗 啱啱聽返佢直接低咗個八度
呢個challenge 太難

係偉晉story見到馬天佑cover北極光

lm

原來連登有討論post
上個禮拜因為有小賴睇凹嗚狼人殺 一睇就追追追
五堅情好睇
想問梁以辰去咗邊 好似好耐冇出現

nplm

愷樂成小三事業毀 主動解約不想成羅志祥復出「絆腳石」

哇屌呀

前兩集狼殺都冇咩興趣
今晚終於播返惡靈騎士

今晚個陣容應該好好睇
無咗問米真係賞心悅目好多

可唔可以要返蝴蝶而唔要問米

全場笑到不行得澤仔黑臉 係咪狼

話說我見有人講得啱
零九尋日跳預講夜間資訊 比較貼臉
呢啲要小心啲

成班人除左小賴識做效果，其他人都唔識做
拍得唔太悶都算係咁

雖然我好鍾意大嬸晉 但佢真係好蠢 愛

澤仔雨婷黑晒面

小賴口才真係唔錯 轉數又快 睇綜口味睇佢真係好舒服又唔會悶

09睇到既狼都睇到，其他玩家只可以知道佢夜裡曾經開過眼，唔算貼臉
反而果個youtuber話自己訓到手臂有眉粉，咁先係貼臉

係你講到澤仔搖嚟搖去咁仔細你好難唔係真預
所以佢都無咩資格話平時d真預發言貼面

預言家驗個陣鋒澤有冇周身郁係得09同鋒澤先知

小吳好悶
我想睇返佢哋請d素人高玩
之前個潔米好勁 可以帶到新元素入娛百

堆網紅真係冇乜邊個勁
又冇乜搞笑效果

證明以辰之前人氣真係好高
近一年咁少上娛百咁少蒲㼛都咁多人記得佢

琴晚係咁提自己結婚果條友真係好煩

佢對眼恐怖到我完全唔想睇條片
本身鍾意jer諗住聽下佢cover
但個mv太得人驚

因為唔可以確定係所有夜間都保持同一動作
呢點狼人其實難講好多

或者換個角度係金水 金水知自己果段時間有做過咁嘅野
一定係認得落邊個真預
所以都係偏貼臉

無錯..

同埋佢地成日搞錯夜掛意思

你起身見到佢動作有變 係晨掛
夜掛係夜間見到動作

係囉
兩集都係淨係係咁講就結婚
又唔好笑又煩

真係唔明佢身為全場知名度最低嘅人憑咩拎自己私生活做梗
我今日又飲左包檸檬茶呀哈哈哈哈哈哈哈哈

屌,你依句好撚好笑

佢兩個個表情真係明狼咁

偉晉話女巫騎士d表情有冇睇出嚟,你班隊友d表情就睇晒出嚟今場好人mvp仲唔係你

咁自爆發隊友好難表情管理到
澤仔又唔係演員

小賴好暖話大家投佢出去算
但係節目組唔比

直接交牌啦
其他人實睇到佢地黑面
今集mvp偉晉 直接爆3狼
第8個好人

真係屌出嚟 冇人想見到問米啊
愷樂真係勁慘 問米周不時都有post ig等復出咁 但愷樂完全冇動靜咁

今晚叮咚12分鐘

學問米咁reset 埋算囉

你同我諗到同一樣嘢 係咪問米唔救自己嗰場

好想睇冇剪輯版 之前柏良哥話太多題材可以剪

係
女巫唔救自己個場經典

擠牙膏咁

我估揀完房吹一陣水就完
佢開頭仲要有上集回顧

垃圾問米又賣隊友
要個女仔為你既生活而犧牲
同食軟飯有咩分別

可能又會停喺啲奇怪位

佢呢d咁厚面皮嘅人真係極品真係唔想再見到佢上娛百

娛百要救收視嘅辦法
就係要炒曬問米同東區志玲

自從東區志鈴坐正之後 娛百就一成不變咁
某個單完受歡迎啲 就淨係拍晒嗰個單元
好掛住好多年前嘅娛百 好笑好多

尋日騎士比人鬧到
本身娛百置頂嘅comment 要重新出一個
完全唔敢面對

然後拎走騎士大家企錯邊又鬧佢地暈玩錯

如果嚟緊多玩狼兄狼弟 應該長期有人企錯邊

采呼終於同場啦

似尋日錄影

我諗一個好大嘅原因係因為
尋日鋒澤冇講過嘢咁濟

啲澤粉惡到

班觀眾都有病
到騎士唔出嚟做嘢又會鬧做乜騎士唔工作

唔係鬧騎士個人
係鬧騎士呢個角色太op
同埋冇無敵狼美人

咁我收返兼道歉
我支持佢地鬧

咁以我所見大部分鋒澤粉都冇去鬧其他人大部分人最多係講有騎士唔平衡姐
個人意見覺得有騎士唔係唔得 但覺得最好加到4民 好似12人局咁 4神4民平衡番會好d 另外狼美如果最後一日睡岩人都計論次 仲有一個機會俾狼隊贏

其實娛百班常客做騎已經好識做收儉d
要玩爛個場嘅話可以由2018年開始每局第一日都鳩驗
睇下仲有咩人睇

10人局第一日驗騎士根本冇成本 驗到狼 正
驗金水確定兩位置 死一神 輪次冇輸

咁樣嘅話戈個人應該會俾人拉去傾計
或者以後直頭見唔到佢上娛百

btw今晚叮咚ep3 佢地要換房之後 d觀眾應該會更加憤怒
既然要換房我前面睇左兩集係做mug9

今集就係偉晉抽到零九
鋒澤間房三個唔得 一個要走
鋒澤走左去偉晉零九房 完

又換房一集 咁都搞3集

哦咁都好d

如果一集兩個幾鐘咁播可能唔覺有咩問題
但當你知道搞間房都3集/10集就會覺得比例錯哂

講下渣 唔一定係

都唔係嘅 其實只要佢一次過播成件事唔on9

但一日個view唔超過狼人殺 娛百就唔會肯一次過播成集

唔係話7月5號youtube播10集連續版咩

你睇吓佢最近啲post
以狼人殺女神名義出席棒球活動
但係已經好耐冇上過黎狼人殺

第4集有17分鐘

我指係娛百依家點解要分開一集集既安排

其實佢cut到甩皮甩骨咁好趕客

佢唔肯做12人局呀嘛

真係好多人鬧騎士版唔平衡
同埋越黎越多人想狼贏

多左幾分鐘係咪要感恩

東區志玲死攬狼殺啊嘛
唔肯搵兩/三日唔播狼人殺
要將叮咚攝時間咁播

我都唔識講
但唔支持可能冇下季

今集應該玩惡靈騎士
偉晉已經即刻玩錯

多三分鐘都要開香檳慶祝

唯有努力刷view希望搵到贊助 好想有下季

27個鐘剪得150分鐘都算, 仲要勁多空鏡/可以剪走嘅位
eg拖喼scene 前情提要
到底係唔夠內容定係班人唔識剪

先得嗰10集 揀完房又換翻房 勁冇意義 但咁就2集鬆啲

明明有五堅情一手好牌都唔識用
咁樣cut到甩皮甩骨都冇曬效益啦
一星期搵一日做一整集都好過咁樣cut啦

但就係佢剪到咁先完全吸唔到人睇嘛
未入重點就完咗

我都覺得揾一日播一集好過而家完全唔知佢jm9

但之前聽講好似有好多內容剪

執行李冇乜效果都照keep

狼殺路人盤太大 睇返like數其實已經係3 4倍

執行李個段無咩所謂,但係得10集咁少就好有所謂,講真上次playin佢地去玩遊戲睇返無剪版先發覺台灣好興剪走晒d精彩位,真係唔剪好過,播晒佢地自己拍行李個d片,播晒佢地搭車9up個d可能精彩過依架編輯到一岩一忽

真係想唔收錢幫佢剪
講真揀房揀左2日好趕客
唔係中意五堅情真係唔會追嚟講

之前小賴個一日飯局坐喺度齋吹水都有半個鐘
所以應該係cut咗好多野

鋒澤tv有新片

正咼
係咪集集都有原音鐵三角

變咗private 睇唔到

其實唔以狼人殺名義鬼識佢
拍埋d低成本頹網劇

set 咗首播時間啫 未出街 見到好似26號首播

聽晚係垃圾熊局

套劇仲要好撚膠
睇左陣 頂唔順

熊局冇欣賞價值

問米就復出
蝴蝶要硬食
算乜撚嘢男人呀

台灣D低成本制作全部膠到出汁.....
劇情又超尷尬

問米從來都係個只顧自己嘅人

今日采子扮保偉晉然後其實發佢查殺個方法
好明顯係學上次偉晉話小賴發言最好但發佢查殺
效果唔錯
往綜藝咖方向邁進

東森劇通病
不過台劇都偶有佳作嘅 好似與惡/想見你咁 只係budget高少少

憑佢個篇男孩女孩文就知啦
真係自獅撚嚟,不過估唔到阿采都係獅子座

同埋台灣D喜劇/輕喜劇真係特別膠
仲要笑唔出
以辰套乜鬼限時同居就係話自己係輕喜劇

獅子座性格有兩面既
獅子座熱情開朗，有幽默感，天性快樂
阿采典型獅子座好既一面

見到你同另一個采虹就諗到原音fans共通點:都係好鍾意吹捧自己偶像

不過原音鐵三角性格,才華都好圈粉even暐弘

原音鐵三角真係好正

今晚又有阿采睇喇

暐弘好正
連studio隔音板都係佢砌
萬能制作人
又好低調善良
原音鐵三角萬歲

近排阿采成日有得錄娛百
睇黎娛百幾鍾意佢

澤仔連續四集狼

睇嚟鋒澤做狼人真係要練習下表情管理

今集應該好快玩完

最強平民查個毛

好想睇佢玩狼

佢玩狼成日爆 誠實的rapper

佢好似有幾個月冇做過狼

奇怪嘅頓點

采子

采子講得好 最近鋒澤力保卜心比卜心毒L咗

偉晉做主持人都記錯

偉晉

佢嘅傻唔係扮

笑死 睇幾多次都覺得好好笑

第二次玩放過佢啦

我笑到比樓下投訴

09:趕快下班啦

語噥可能會毒荳

騎士驗鋒澤
女巫毒9
搵埋獵人
都唔夠刀

狼王自爆已經輸咗輪次 呢局都冇諗過狼會贏

查個毛

婁婁

婁幾時先會做狼

最強平民

最強平民邏輯弱

咁多口水仲唔騎

我欣賞做雪騎

語噥講嘢冇乜說服力 會唔會俾人票走

毒5狼係咪有機會贏

匪事做盡

狼冇機會贏啦

今集偉晉唔柒應該贏到
澤仔第2晚已經認到09 查個毛2民

刀2做乜

偉晉柒係日常

狼人今集好慘

狼隊今鋪死得好慘

荳荳做乜講毒2😂

刀2好爛

偉晉自爆嗰一刻就已經輸咗

狼好慘

講唔出毒5號

應該刀1，然後話係毒1
髒8係狼刀5扮毒5？

話毒2做乜

偉晉唔自爆
澤仔應該拎mvp
認到2民好大優勢

唔拍就要飲可樂, 好人推錯就輸

點計都唔夠輪次 大嬸晉要揹鍋

偉晉訂定機票啦

今場唯一看點係偉晉自爆

佢算好啦 底下都讚查個毛

荳荳應該係諗住女巫會毒佢 輸硬 所以求其殺一個

小賴係咪唔鐘意騎人? 好似刻意唔翻牌咁

原本狼王比人查到比人票走係完美劇本狼
偉晉真係要訂機票

比鋒澤傳染咗 變花生友

翻唔翻都贏拉下節目時間玩耐啲

雪騎好玩

采子都好好笑 好真嘅插刀

個人感覺啦
佢頭先都講得出話投偉晉 唔好比偉晉咁7
3成唔翻牌拖下時間
7成笑到忘記咗自己騎士

今集狼本身好大優惠
第1日澤仔已經話09係民
如果偉晉帶09走 夜晚再刀查個毛
狼領先好多 仲有惡靈騎士係到

語濃呢日真係好好睇

查個毛不愧最強好人，第一日就中晒
佢而家首要係練下做狼
佢太耐無拎狼

轉場五堅情~
(繼續幫手宣傳)

不過最後會變咗靠荳荳刀到呢張1 因為采子查4

會唔會太難,比我見到偉晉咁爆法我即刻走晒心交牌迫節目組開過局

其實搵到2民本身真係贏左9成

唔單係今場啦 佢做狼好似成日比人抿到 琴日又係
荳荳都笑到 佢要將啲遺言功力掉埋落去表情管理度

都話要學問米嘅女巫唔自救立即要求重開局

我好想睇佢做狼發言...

但佢哋同問米地位差咁遠

查個毛又開天眼

專職遺言家 最大目標就係比人票走

所以我會直接開埋自己牌 娛百夠薑咪照播,吹咩(然後就唔會再係娛百出現)

又唔係個個都學到問米嗰種無恥

難得有新板 應該重拍啦

其實娛百真係好孤寒
難得搞外景好心拍3日2 夜啦

語噥去到最後先認到鋒澤係狼

笑到有腹肌

查個毛好似今年無做過狼？

佢應該比人騎開

大家記住娛百係問米私家遊樂場
偉晉可以重開局先奇

好似有 同09同問米？

呢集有印象！但唔記得係咪今年

真 問米面皮厚到匪夷所思

咪提喇，提下提下隨時下星期上娛百錄live

惡靈技能只針對神牌,屠民無幫助

娛百再唔玩上警同埋搵多啲新人玩
觀眾遲早會走
佢哋建立晒人設資料庫 直接抿牌保人踩人 連新啲嘅采子都有用人設踩鋒澤
自己抿牌 4 8 10卦象重
10話自己係女巫嗰陣 鏡頭take到8號個樣極度凝重

近期鋒澤狼人好人狀態都差好遠
第二輪鋒澤特登推小賴 如果騎士小賴驗鋒澤 鋒澤出局 夜晚女巫刀荳荳反傷 狼人殺小賴 得返一個獵人
可惜小賴唔食呢招（但又無拍身份） 後面查個毛又開掛
荳荳話毒2又話狼坑6 8 10咁2係咩

鋒澤果頭講如果係白沙就同小賴兩個人(冇嫌棄)
果頭又講同小賴同房好衰

佢呢個位己經比人捉過幾次

娛百板永遠神多過民
要贏都係要向民落手

有啊 悍跳預言家留到第三晚
騎士愷樂撞小狼（好似係）幫好人追輪次

最後一日25雙死
荳荳刀2就預左自己第一個發言
發言順序計刀6/7係好啲既

同埋25雙死
話毒2
5係狼刀
已經爆狼發言

最尾荳荳已經半放棄狀態，講到亂晒

唔係唔可以體諒節目組
但無論係決定狼人殺板子定係處理其他環節定係對待主持人嘅態度 都令人好滿頭問號
娛百之前糊係有理由

其實如果偉晉無自爆 帶到采子走
狼多一刀就爭好遠

巴打你記性好好
查個毛好人真心仲屈過09

炒飯

正路見到偉晉咁好難唔走心
佢地又唔係專家
佢地只係一班玩狼人殺既藝人

鋒澤今日唔係遊戲黑洞
09

真心唔明
搞得外景請咗成隊crew 又book 得民宿
拍3日2夜 肯定唔貴得 2日1夜好多
又可以剪得緊湊D
而家第三集先講緊揀完房，真係太慢
難怪第二集view 跌咗唔少
有時真係想娛百執柒佢算

啱啱查咗係今年年頭

包剪揼都盤邏輯

本身係贏硬，因為鋒澤開波已泯到2個民
難怪鋒澤控制唔到自己表情...

零九啲鼻鼾
笑到仆街

？？？？？？今集又好似冇睇過嘢咁就完

今日有五堅情片尾

難怪偉晉好似CUM埋個頭訓教

09 盤邏輯失敗

仲要特登留意佢前三鋪點出 結果輸咗
但本身得1000蚊要買晒早餐同晚餐會唔會太姑寒

咁又完咗一集

真係好似牛

笑死屌

小賴問 啪啪啪炒飯呢

呢條陷家產 , 睇黎唔會再見到愷樂玩殺人狼了

以後有問米都唔鳩睇

抿到民走去刀神係差左啲
而且無開上帝視角采子大機會驗5

同伴跳完女巫 鋒澤特登聊爆又踩騎士想改輪次 騎士竟然雪騎

得佢輸

澤仔好明顯繼續唔明個梗係邊

笑死我 前三局都石頭

前幾個post有巴打講過嘅戒指梗出現了

應該係想玩爛張騎士牌
然後逼娛百換版 一定係咁

黃偉晉控制下你個表情！聽到炒飯做咩咁開心！！
小賴坐C位

70%唔明
30%明但係礙於偶包所以扮唔明

好好笑 佢好似一直喺狀況外
真係以為咁炒飯

佢係時候要識多啲貼地嘅野
上次唔知邊個扮郭台銘佢都唔識笑

雞蛋豆腐

問米出現一集就去YT 屌鳩小編一集+ dislike

今集啲表情包好好笑小賴個不屑樣 如果佢騎返鋒澤就好笑

孫生嗰次大海漱口杯佢都唔知咩黎
好明顯係唔睇新聞嘅人

唔係歧視新加坡人 但你地惗下新加坡邊有political satire 呢樣野
唔理都正常

佢應該係廢時偉晉比人鬧得太甘所以唔騎去玩死狼隊

果次都睇得出
全場人都識笑就知

記錯左 愷樂係做女巫毒走小狼 無毒查個毛狼美人
查個毛最後個表水好好笑所以好記得
同埋佢個排有集跳預言家發真預言家金水 定係發騎士查殺 炒晒車咁
有集佢比平民邱鋒澤抿爆面相單票投走

荳荳係咪應該照刀女巫博佢毒5
咁最後可以話係自己毒左對跳嘅8 話狼刀5
不過咁樣刀法仲有09 查個毛在場都好難聊得贏

是但啦,荳荳鋒澤盡晒力

其實澤仔同其他人共通點只有識得講oral mandarin
日本人識寫嘅漢字都多過佢
cant expect anything

購物金1000台幣，娛百應該係全台灣最孤寒綜藝節目

真係窮..
多資源節目可以送錢添....

其實本身以為荳荳毒語噥
不過算啦，點都輸硬

諗諗下佢地可能都會照投埋另一個女巫打平衡
偉晉個下輸左輪次冇辦法

問米仲有大把fans
實比佢fans圍屌+比左膠話

其實唔少呢啲.

話說我帶睇過台灣Youtuber 劉沛
因為佢係美藉華人 住台灣6年 發現佢對台灣認識太少
比人係咁話淨係想搵食嘅外國人
比其他幾個住更短外國人唔愛台灣

真心唔明點解 玩很大果D 可以咁多budget
淨係支那憲都肯定高人工過問米啦
佢地時不時又去歐洲又去日本咁
娛百就去個宜蘭都只肯2日1 夜
我旅客身份去宜蘭玩2日都嫌短

點解婁做好人咁勁
惡靈騎士扮女巫都諗到

查個毛做好人真心仲勁過09

應該多好多贊助,食宿都唔洗比錢

住6年都咁少認知又確實講唔通
劉沛好似係幾出名youtuber? 印象中好似出現過走鐘獎

攞玩很大同娛百比 收視差太遠
收嘅廣告費都差人一截

係咪三立本身好有錢...
八大窮到咁..?

唔好話近年狼人殺令娛百收視高咗好多？
因為見娛百真係過分地窮
台灣youtuber 拍旅遊節目都豪過娛百

出名啦 破百萬訂閱
同埋佢地成日都飛外地. 留台灣時間唔算好多

所以最後搞環島遊..認識多啲台灣.

成日見八大有主家劇，我仲一直以為八大係大台

之前有話過破1
前排新聞話得0.2-0.4
玩很大係講緊破2 wor

台灣youtube 塊餅果然好大，咁多百萬級youtuber
香港人口少台灣3倍左右，但連一個百萬級都無

可能係錢主要投放劇
但應該唔係好大.. 冇三立 民視 韓天咁大
同埋好似冇主打新聞頻道

0.2 vs >2 又真係大對比
支那憲果然係收視保證
難怪貴一貴都要請佢

有線台黎講
三立/TVBS/中天 應該三大台
東森/八大 算次一級

八大定位好似CCTVB J2台咁 點比
(好似係)

有時真心想八大執柒娛百
其他大台搞狼人殺好過

J2 都有三日兩夜啦

"不是小編的錯,不要再罵她了"
已經預想到

coffee..教瑜伽果個過左1m ar

有畫面
真心忍唔到問米又出嚟搞搞震+ 整死咗蝴蝶

八大曾經都算大台黎
N年前嘅我可能不會愛你就係八大出品
近年嘅植劇場都係八大
但呢D都係俾無線台播
娛百呢D得自己有線頻道播係輸蝕D

sorry 我out 咗
coffee 竟然做咗港產首名百萬級youtuber

話說我覺得台灣節目好有趣
同一節目可以有兩個電視台播 而且好多節目都係咁

咁似乎八大強項真係台劇
資源俾晒佢地

話說小編最近串咀好多333

自從娛百個ig post話鋒澤最愛小賴
我都多左留意2個之間互動

又真係好fd
又真係係熟到可以串鳩對方果種感覺
考慮下由晉澤轉會賴澤

好似emi wong 早過coffee
不過佢target 觀眾都唔係香港人
不過想講台灣啲百萬youtuber 都仲係好有心
阿滴嗰啲都仲係好睇
其實尋日彥婷同關關個channel 都唔錯
小吳就更加好睇
但係上娛百9 啲啫

又咁講，合家歡大台點會可以每日8點鐘播同一個桌遊播足一年

其實呢D 係唔係 出面私家節目，再sell 俾唔同電視台播？

特別係皮蛋同雞蛋

玩很大一開播係坐3望4㗎
係支那憲越嚟越鳩玩
先跌返落2.x 至3.x
見佢出親國都介紹酒店同航空公司 應該呢堆全部都sponsor

其實彥婷成日拎自己就快結婚做梗呢
我聽完唔係好知應該俾咩反應

佢d youtube片是咪都係係咁講結婚？

台灣youtube 係超好睇，我日日都開嚟睇
自己睇得好雜
反骨 阿滴 三原 愛莉沙沙 這群人 老天鵝 博恩...
好多都追開

明顯五堅情小賴係彼此之間最frd/最自在
亦都因為明顯太frd所以全部配賴都無cp感

係播三年

台灣勁多元化 想睇乜都有

每次介紹得超詳細+ 好多鏡頭就明顯係sponsor

配紀董

又唔係好似玩很大都係三立製作
但都比埋中視播

同感 結婚梗講一次就算
佢係一場講幾次 俾我印象真係麻麻

日日都串皮蛋..IG果個

YT果個會同網民嘈添.

一齊到就唔會執二傻啦..

難怪玩很大可以咁多筆直
有咁多乾爹

反而娛百真係得間唔中一集半集有sponsor
每次都係日本美容產品
狼人殺最尾要花10mins 瘋狂sell

冇共嗚感系列..

所以有時話Youtuber同藝人係真係有差別

咁應該係有線台製作完
但又想reach到多啲人
所以賣埋俾無線台播？
而家仲係咪要機頂盒先睇到無線台

正常啦..
同台WTO最多 成日最尾瘋狂業配
請紀卜心 斯亞嘅作用就係業配

酷炫上親娛百都變路人

第四台應該係台灣人家居必備？
(根據我D 台灣朋友講)

唔出奇咁又.

本身覺得鋒澤係偉晉>09>小賴
但睇完五堅覺得小賴>=09>偉晉

可能平時都同佢老公一齊拍又冇成日提
不過最近都有講佢大肚咁
啱啱睇緊佢上焦心廚房

正路啦 Youtuber對剪接好依賴
藝人要即時反應.

好多年前睇棒棒堂嗰陣好似有人話屋企冇第四台冇得睇
不過而家應該係人都有喇掛

第一次幾好笑 第二次就麻麻

巴打你又有追開WTO
每次見到斯亞就知100% 有業配
有無睇有一集個日本嘉賓見到斯亞走光

點解>=09>偉晉咁排

有呀 好似Makoto

有睇開 好似兩年前係台灣酒店無聊轉到覺得幾好睇就睇

酷炫都成日話 培根好笑係靠剪接
真人講野就完全係冷場

其實 晉澤 九賴 我都可以 賴澤再觀望多陣先
睇以上組合真係好好笑，簡單講就係好多梗 好有火花

至於其他組合 我就無乜感覺
查個毛準備面罩同5條褲都好笑
但同小賴平時對話又真係唔算有火花

youtuber好多梗係只有自己觀眾會笑(High context)
藝人需要好general嘅笑點(Low context)
有次睇香港馬田同蔡一傑合作尷到痴線就係呢個問題
我覺得in terms of 呢樣野，娛百無論狼人殺定五堅情都似youtube節目多過電視節目
觀眾轉台無啦啦見到九澤互相示愛係真係唔知佢地做mug鳩
btw反骨個班人唔會拎自己channel嘅梗上娛百，會係娛百另外再develop一個世界，真係好醒

星期六日播一次同娛百平日晚晚播無得咁比
玩很大一到五晚晚播都唔會咁高

鋒澤好似同偉晉冇咩互動揀房又冇偉晉嘅事

老實講有時要話下澤仔
佢真係太投入inside joke
未發展到唔依靠一啲inside joke 搞笑

瑋哥最多囉 完全唔合格
啲人聽到頭都大埋
其實孫生都有啲

我本身麻麻地莎莎
但鍾意WTO 呢個題材令我有keep 住追落去

最好笑Makoto 提完之後，隔離阿福打佢叫佢唔好講出嚟
搞到佢無得睇
笑到仆街

這群人一拍埋去真係勁大對比
明顯正係適合留喺YouTube嘅類型 記得舊年請過佢地上嚟幾次 依家正係請反骨嗰堆

兩面睇,真係又靠佢先develop到d梗令其他人都有記憶點

莎莎主持麻麻 深啲話題就handle 唔到
好多觀眾都有講

有時主題幾好 例如歐洲國家食哂火藥鬧

阿福都好好笑 好識搞gag 好自然
而且佢真係要串台灣時超入肉

佢好似適合外景節目多啲癲得嚟唔玩梗都好笑

嘩 你d terms好pro

btw反骨入面都係得孫生比較ok
其他上黎無乜表現

瑋哥更加係唔知咩料

的確係可以咁發展
但我覺得有啲太執著呢方面嘅內容

我永遠都無睇瑋哥講咩
次次都cut左佢

要睇佢上多啲先知 不過外國人有啲傻傻下都會好笑

呢排係多左啲
但五堅情見佢癲下癲下咁好得意

瑋哥係100% youtuber 格 真心轉唔到做藝人
其實熟反骨都會知其實孫生D 梗有時都帶上電視
但佢叻在會揀嚟用 (可能孫生上電視經驗本身又豐富D)
唔會好似彥婷咁瘋狂晒自己結婚，但觀眾可能連佢係乜水都未知

應該係話佢無心講出嚟個d好撚正
刻意再講再做就做多咗

瑋哥： 唔知up 咩
偉晉最憎嘅人

睇嚟都嘥時間
用佢講野嘅時間嚟刷五堅情好過

佢而家到底去咗邊
我見培根仲有keep住係佢ig post留言

好配服一個德國人可以講國語講得咁好仲咁有綜藝感
我曾經試過學德文，學學下都放棄咗

係呀 拿捏唔好
我有野覺得麻麻就係有誠實小郎君係度佢就好中意改誠實小朗君落自己到
會覺得好抄梗嘅感覺

雖然澤仔唔係高玩
但個inside joke 世界真係佢一手一腳搭出黎
浮誇地講，就好似以前嘅英雄片，同埋MCU嘅分別
某程度上覺得澤仔係似導演
(甚麼羅根飛虎又想自己搭個universe出黎 收皮啦)

再講多次
娛百個剪輯真係好差
咁樣剪無可能吸到路人
睇左三集
好似正題都未入
仲要得十集
我真係想像唔到之後唱歌個part可能得5分鐘就完左

佢始終嚟得耐 真係好地道 綜藝感應該與生俱來
我估疫情完佢就返德國定居啦

德文睇見就覺得難 去過覺得唔錯嘅國家

真，一家三口咩前任小三個啲
佢永遠都係中心

係,今場偉晉個梗即刻做多次顯得好on9氣氛凍撚晒仲要佢成日都係咁
所以我都唔明我自己到底鍾唔鍾意佢d幽默感

其實就係inside joke個隻字我up唔到出黎
多謝樓下巴打幫我講人話

明顯係離開咗反骨啦，同凡凡一樣
佢早前ig 有貼過 梵高作品相留言 "再見了，梵谷"
(台灣叫梵高做梵谷， 梵谷 同 反骨 同音）

我鐘意睇謝哲青做主持個段時期

最近皮蛋都係佢develop出嚟

你上面講嘅理論講得好好
不過其實我見最近狼人殺鋒澤比起以前玩少咗樓剛梗
唔知係唔係見好就收

小賴會出新單元 第一集有晉采

德文係好撚難（可能我廢）
對比之下日文確實係比較 香港人-friendly

佢應該有個sense 唔應該抄梗
偉晉會令人搞笑嘅地方唔係其他人學到

其實之前有人係youtube 都好認真話過佢專注自己gag 就好 唔好拎人地用

應該係俾人屌得多玩得太鳩叫佢咪再掛住做效果

其實惗真d，我好似無試過睇完鋒澤講野跟住即刻爆笑噴笑出黎
但佢會講一d野，然後後面嘅人接就會變得好好笑
例如兵變個個梗，其實就咁睇佢個表水係唔好笑，但拋個波比偉晉接就會變得好好笑
所以佢咁珍惜明佢笑點嘅人

佢學孫沁岳講冷笑話嗰次都好尷尬...
仲要俾紹安恥笑佢咁都講得出口

其實黑髮澤個時根本係孫心岳咁冷笑話大師
依家係自己講完自己大笑埋咁解

紹安笑佢笑到我都笑咗

嗰次係09之後話10號是孫沁岳嘛 （大概係咁
我先笑得出

ABCD呢個爛gag我好似好細個就聽過 利申廣東話語境長大
沁岳個個應該係原創

溪狼顧桃唔知點解覺得幾有後勁

小賴今集好爽

佢下一局唔知係咪狼兄狼弟先出現

佢到底仲有幾多笑話

下下下凡凡唔係做兩集咩？咁就無咗？

wow 學到野了

無錯，你地令到呢度嘅討論變得好有深度
- youtuber同藝人嘅分別
- 點出九澤一家同埋前任小三呢類係inside joke

我上次爆笑好似係09騎士直接抿中3隻狼再驗小狼之後個集獵人局
佢話偉晉鬼臉醜但偉晉根本無做個段
我笑到崩潰

終於有人點到inside joke呢個term
一直覺得鋒澤既能力實力樣貌性格係鏡頭前既活力唔止呢個人氣 好似差d野咁 佢係台灣淨係圈到睇開娛百狼殺個d學生粉 好似跳唔出呢個框框 見佢搞gag都永遠只會圍繞住09/四堅情之間互串/示愛 如果要佢單獨一個上其他綜藝真係冇乜效果 唔會吸引到路人粉

講真 單靠四堅情係唔可以再上一個層面，太小圈子

其實四堅情可以運用依家呢個人氣去整個youtube channel 儲下路人粉 拍下生活頻道 大家一齊去旅行整個vlog 玩下遊戲 大整估 唔好只單靠娛百黎曝光

exactly

我一直都對九澤家族無乜感覺
反而就係覺得晉澤 九賴呢d因應情況自然產生嘅效果好好笑

（但最近09真預查殺鋒澤意外地幾過癮，09玩九澤梗玩得好過鋒澤，不過有人設因素，畢竟鋒澤人設就係唔踩09，成日盲保）

佢頭先直播話有 今集當係一個番外篇 下集就係

Btw小賴直播有提到今集狼殺冇騎人係因為覺得騎太屈機所以冇騎到

好忍得 俾人大踩為咗節目都肯忍住唔撞
俾我一定嬲到撞

小賴應該真心鐘意狼人殺咁都唔翻牌真係有愛先得
如果09坐5號騎士位，立即翻牌驗鋒澤趕收工

真，大推呢個
等娛百播得嚟都宣傳完
倒不如襯而家大勢快啲食住個勢
引啲妹妹仔去YouTube channel
講真睇YouTube嘅人一定多過娛百

偉晉--動森(10年先直播一次)
09--九是廢(真係幾廢)
鋒澤--鋒澤tv(唔知點解搵人後製個後製咁廢upload得咁慢)
小賴乜都有最活躍係佢

嚟緊呼言亂語鋒澤會上去
我諗鋒澤tv如果識玩都可以搵多d其他成員上

我惗分開搞youtube都仲可以
合體嘅話娛百可能唔比

騎士驗4。過。

小賴啱啱話youtube 有新單元叫賴在一起
第一集嘉賓係采子同偉晉
佢youtube 真係質素保證

偉晉嘅動森片我睇左3條，應該追齊哂。
佢真係好好笑
抽個新鄰居都可以咁浮誇
音音係a班，放係101都仲未係s級嘅出道組
呢個如果係佢即興諗嘅話我真係好佩服

同埋5堅情搶椅子呢個都係好好笑
好可惜動森局限都多，應該好難長期出呢d高汁動森片

大型卡到現場

邊個Channel d topic最吸引?
之前見這群人咁多人subscribe
試下睇佢最高views d片
唔係好get到笑點

彥婷我係因為睇小隻女穿搭先識
幾鍾意睇佢教穿搭同影相擺pose

佢拍佢個隻醜樣貓鄰居嘅故事應該會幾有趣但真係要好好心機剪輯

09個感覺似係無諗住靠youtube再撈人氣 真係做自己想做嘅野同大家分享

IG個小編好鬼愛采子....
好多post都要點@采子
呢排仲日日出post/留言叫采子真名 謝采紋/采紋

我都唔係好get到
之前佢哋拍過狼人殺主題
咩親戚殺個啲
我睇完係黑人問號

反而覺得鋒澤都係同偉晉一齊先最自在
今日個集鋒澤提起一班人嘅時候都係講：偉晉他們

如果係想做自己嘢就唔會有九是蹭
(證明我真係禁過入條片先話佢悶)

而且重點係後製剪輯都係偉晉做
真係好shocked d 剪接同音效都超專業
我沒有要你們牛頭牌家族欸
(想講我本來入坑係因為澤仔，依家完全shift左去偉晉個面)

反骨個班人得孫生做到你講既野者
其他酷炫, 琳坦, 計埋凡凡, 瑋哥等等
真係上到娛百狼人殺
完全唔覺得有梗, 唔覺得好笑

這群人係台灣第一代youtuber
所以先3百幾萬subsribe
不過佢地內容算係無咁fans 開，起碼D 梗係偏向當地人會有共嗚嘅

巴打你鍾意邊類型video? 睇下我可唔可以推介俾你

以前啲片好好笑
用中文唱英文歌個條片笑到我痴線
新嗰啲完全笑唔出

豆腐全餐真係好難揀

偉晉砌島都玩死自己
其實佢哋應該由vlog開始
你睇下而家楊丞琳個啲都要拍就知幾多人睇
btw九是廢算係比較深度
佢去探粉絲鼓勵佢個段我超感動
佢要玩嘅會去返零九小忍個邊
其實幾想佢再拍密室逃脫
好睇過小密逃

其實估唔到識自己剪片 配咁多音效
果啲罐頭都落足

我都剩係有睇晒依個系列,09客串個條我都覺得麻麻地

其實部分係佢講嘢好有笑點好中
佢點剪都會好好睇

九是廢一開波就太多條支線,同vince個個心靈雞湯;測試片;常識問答賽片
d定位做得唔夠好,大部分人又唔夠好笑
真係寧願睇09小忍

支持
唔知今次新單元係點玩法
冇可能同訪談類一日飯局撞
要點玩先有新意呢

乜鬼[九是測]都好無聊
搵堆毒男vs 呼呼網紅fans 鬥答問題

好想睇晉澤上但係我諗有都只會係九澤
搵偉晉阿采應該係俾佢地順便宣傳下前任

反骨我至少get到佢地賣點
這群人真係仲未get到

佢真係長期食錯藥咁

我鍾意綜口味 咁
唔駛監粗出搞笑片
傾下計有少少主題講下又笑得出有d梗就ok

咁你可以睇下 見習網美小吳
應該啱你睇

09小忍夾好多
個咩鬼龍貓 見親佢都覺得好尷尬唔好笑

點解我睇唔到佢食錯藥
我睇晒三條剩係覺得好好聽
定係長期食錯藥個個係我

呢方面小賴好精明
一定會搵最近有話題既人上去
見晉采最近有合作多左人講就請佢地上去

呢個好似仲癲

我可能習慣咗,我真係唔覺係癲
我都係返屋企望下自己樽藥有冇錯先

好睇下先
我阿妹日日睇 搞神馬
不過我睇左幾條片, 好似成日做D無聊比拼評測就冇再睇

另外無意中睇到一個千千進食中
我原本唔太識佢
見佢比較幾大連鎖大雞排店
咁望下啦, 嚇到呆左
佢試食係唔係食少少, 係6間超大雞排全部吞哂落肚
後尾search下先知佢咁出名

勁多人話佢成個直播都好hyper不過好聽係真嘅

小賴好似話會取消一日飯局
但會整個同一日飯局一樣既訪談單元（冇飯食）
應該就係依個

竟然係咁
可能Gomaji唔再sponsor
縮皮唔食野淨吹水

我今年初喺寧夏夜市見到千千拍緊野
成班排住隊搵佢影相
排到我時啱啱好佢要繼續拍野，屌
不過佢好好禮貌同我講 拍謝拍謝
真係幾有禮貌

台灣人好鍾意睇大胃王片
除咗千千，仲有 lulu, 丁丁
你有興趣可以search 睇

refer返去上面蟲蟲絲講鋒澤有樣有實力但紅唔起好似差d野，其實我都成日惗呢個問題
我覺得除左inside joke個問題，純講佢d音樂：
以前澤仔係酒吧駐唱應該係唱英文歌多？
其實佢嘅音域同唱腔應該唱英文歌先會有發揮，好似sugar同uptown funk呢類先可以唱到咁放，AKA唔食藥
但中文歌一黎佢唱唔到咁放，二黎如果唱到好似gem咁又會唔知點解覺得造作
變左好似兩頭唔到岸咁
利申：入坑得唔耐純個人意見

嗰日睇食尚玩家見到lulu做嘉賓
佢食量真係嚇親我

我覺得佢D歌好聽
不過好似爭少少爆紅既元素
其實見佢作既歌, 歌路係越黎越闊
唔係再係聲嘶力竭/情歌
相信佢音樂既才華同埋熱誠既
加油

最近睇yuci 去lulu 屋企過夜條片
lulu 臨訓可以食5 杯 哈根大師

唔會睇男大胃王啦
千千同lulu就可以得閒睇下
要嬌小女生但又超大胃王先有反差

音樂仲未遇到一首好hit既歌 天黑請閉眼雖然係多view 但始終都係得個班鐵粉聽 未去到好紅 除此之外 歌路曲風都唔算驚喜 其實要紅唔一樣要靠歌 做好綜藝都得 始終搞笑加靚仔真係好刹食

lulu 仲要間唔中有福利片睇
最近佢先有條 試bra 片

咁正
lulu其實樣幾好, 身材又幾好

仲要跳

佢以前cover都係唱英文多，唔知有冇人share過呢個channel:

但過左台灣發展都要唱國語架啦，冇辦法

佢最後一次過出一段合集
應該會係最高view

做佢男同事真係幸福，可以現場睇

你哋唔好睇小孫生啦
佢係反骨中最多電視節目嘅人
麻辣天后本身係俾佢做副mc

小賴真識食 知道電視節目冇路行 不斷開網上節目

老老實實孫生一個應該多人識過五堅情嗰幾個係可能09同偉晉好啲

堆直男代表反應好真實

冇睇少呀
一路讚緊佢
佢既梗同搞笑Sense的確係幾好既

就係攞共鳴感類似香港bomba lor

反骨
我都研究左一段時間先至勉強get到1dd
我會睇佢哋拍團員之間溫情/挑戰
但黃色笑話嘅潮流熱點就係追唔上
估唔到台灣年青人鍾意睇呢味

邊度敢睇少佢
只講狼人殺, 咁樣低玩都受歡迎就知佢綜藝實力好強

反骨D低俗黃色笑話類片我都係麻麻地鍾意
不過都幾欣賞佢地D業配MV拍得咁高質素
D自肥計劃都還可以
不過上次解Bra帶真係好多怪獸

搞神馬就係專做無聊野所以紅
類似嘅有黃氏兄弟 狠愛演

我自己睇得比較多係黃大謙 小吳 志祺七七 愛麗莎莎

係呀
低玩得黎又會俾網民狂讚話要多發佢
一係就要好似小郎君咁有禮貌, 態度良好令人睇得舒服
一係就要好似佢咁有梗, 令大多數人笑得出

黃氏兄弟我淨係記得佢地成日互相整古
同埋好似細佬唱歌幾好聽
佢地同愛莉莎莎好熟?
好似成日有合作

搞神馬因為本身 阿神已經係高人氣，打開game 嘅
馬田叔叔又可以吸香港粉絲
所以搞神馬咁吸view

愛莉莎莎成日同唔同youtuber feat
今日條新片就係同三原浸溫泉
早前佢都有反骨feat.

話說小郎君之後終於拎到mvp
成功解鎖 有啲期待表現如何

睇佢個IG同采子互相回覆D留言
感覺似係做狼

其實平時直播聽澤仔唱英文歌 覺得比唱中文歌好聽 音域可以去到好闊 尤其唱英文老歌 但英文歌好似好難係台灣發展

同埋今集鋒澤猜拳贏左之後第一時間同偉晉high five 覺得澤仔應該係愈熟先會平時愈串對方

09叫大家長大神職自己做嘢

睇狼人殺睇到有點悶 每晚都唔太期待了

嚟嚟去去都預女獵騎梗係睇到悶
已經有三個強神 仲要神多過狼 狼點刀得完

係

搞多d 12人局啦
睇過12人局真係返唔到轉頭

等五堅情好過

而家淨係期待嗰十幾分鐘嘅五堅情

冇米爺局都叫可以為五堅情而睇
如果遲D米爺翻黎就

一見陣容有騎士，興趣已經即時減半

仆街問米一回歸，以後真係唔使睇
12人局都係咁話
一諗起佢先作弊，跟手意氣風發咁裸點，再搶mvp
真心作嘔

阿采又俾偉晉無視

反而09有望下佢

蝴蝶回歸都gur D 問米豬只會破壞娛百節目
一見佢發言我多數走咗去做自己嘢費時眼冤

上面有巴打貼咗link 講蝴蝶主動解約
以後相信無可能再見到佢出現娛百了

條裙好好睇
阿采真係過度活躍症小孩
偉晉眼裡只得雞扒

所以好似上次咁早d刀死佢就好好睇了 裸點+笑唔出嘅效果+打人設迫d人信佢真係不了

咁只要問米豬唔出現娛百就得 雖然機會低

我本身仲諗住今年可以見唔到問米
睇嚟我太樂觀
佢ig 已經做到佢已經準備好回歸喇咁

其實台灣D節目佢應該真係搵唔到乜錢
近年佢在大陸d 大熱綜藝先賺得多
希望佢專心番大陸事業

但一開始就已經傳話佢放棄大陸, last resort娛百.....
鄰國對藝人嚴呵咁多

加上支那電影業又死咗
佢無得再做支那人死痴星爺（星爺自己都要按樓撲水)
得番回歸娛百一條路

其實大陸都有真.出軌藝人
出完事照拍戲
e.g. 白合何

唔好燈呀 燈完下星期可能見到佢

飛祥羅根又復活

一聽到"祥~~~" 我就打冷震
同埋想一拳打落大飛度

我屌有聲
有問米即刻罷睇

鋒澤面相幾好
09第一輪拍平民 資料庫顯示高機會狼
應該站10邊 8跳熊話先唔盤7 9 又話要聽7 9

冇講英文

係喎唔記得呢樣嘢

聽日有孫沁岳冇偉晉
但有大眼妹 冇上帝視角石像鬼局

鋒澤真係好靚仔 錯曬焦點
沁晉cp

又無沁晉又無晉澤
封面老公大頭真係好好睇

又幫觀眾講心聲 最期待冷笑話

上個禮拜話想睇偉晉再上 結果一次過上0995

有孫沁岳但無偉晉
不過有小7好開心

叫大眼妹定大波妹好

今日係生日妹

小編話今集唔會覆盤

呢集90%精彩過cut到一岩一忽嘅叮咚

齋睇佢地食野吹水都夠啦

應該會好嘈

孫生：鋒澤長得很精緻

會搞笑的畢書盡

真係好gay

好奇大家既年齡層 係咪絲打比較多

咁都要負評我

追狼人殺應該巴多啲
追五堅情嘅應該絲多啲

九點鐘直播一到就有巴打上水
其餘時間都係紅字絲花痴

就咁碌上去差唔多全紅

又好似係咼

不過我係幾時都會出po吹捧阿采既巴

兩樣都追

我係花痴絲

好想去台灣追星呀 我要見鋒澤

之前有搞過巴絲正負皮投票
好似差唔多一半一半
年齡層就唔方老得去邊啦大家都

x2

台灣以前係追飛輪海
而家係五堅情
希望佢哋呢一世都係咁fd

我追阿采多啲

最近先開始睇狼人殺，然後就迷上變左每日都要睇
五堅情依個組合真心正，極速被圈粉

你個名
btw女定男玩家都有留意下

但娛百唔太識好好運用佢地咁
覺得捧下佢地會好D

咪係，如果除左狼人殺之外，可以有多啲機會比佢地就好喇，佢地其實好吸粉

無武肺我飛左去揾佢哋好耐

依家先知紅藍名嘅意思

零九都好靚仔 又夠高

我都係

藍字巴

同人講返比人恥笑緊

竟然會唔知 ？

一開直播就見到chatroom又鬧緊
去ptt追post見到

今日有冇

果然
>>>九點鐘直播一到就有巴打上水

鋒澤又狼

澤仔連續做左幾多舖狼

鋒澤近排係咁拎狼

好似呢個星期都係
估唔到李洛陽係真熊

一倒鈎兩衝鋒狼都幾好

8竟然係悍跳

位置好有優勢

暫時睇狼打得幾好
又無咩做焦點位

小賴依排成日閪面

今集狼隊操作幾好

誠實小郎君好Cute

仲以為零九話係平民就係狼

咁啱雪狼係真熊咁啱幾好

又投看看

投看看

艾莉兒做狼就係悍跳專用

票4😂

零九係chatroom做咩
小九上身咁

我好帥

第一下覺得似佢
再睇就一定係假ac

真定假

I mean 真熊跳出尼
跟手2連狼
有先手優勢去帶風向

真account有個音符

原來係假

孫生又中

但佢改咗做 2 3

撞09？

提前慶功

今場神職全部幫狼隊做事

神職難得全錯了

今場6隻狼

點解會有咁難睇嘅一集

真 完全錯曬

狼都玩得唔錯

結果論咁睇就算佢撞啱2 都係帶3
夜晚刀埋佢都係輸

驗到雪狼 其實係咪唔洗跳？

女巫毒錯 獵人帶錯 騎士撞錯

今集

最鍾意都係睇到晉澤一齊嬴

最痴線係連雪狼都坐喺熊旁邊

要 你要保你兩個金水

難得澤仔贏翻次但未得閒睇
都係過咗隔離睇五堅情先

我覺得要啦
唔跳好人會盤熊隔離有雪狼
跳左雪狼身份可以變好高
你睇今場無人懷疑雪狼咁濟

都係一個反向經典
狼又無打得特別好

希望今集五堅情唔好只係超市就完左

好難懷疑到偉晉 聊得咁好

晉澤大勝

狼隊終於贏

狼王識衝鋒
雪狼坐位好同打倒鉤
小狼跳熊都跳得唔錯

喺神職神助攻之下顯得贏得好輕鬆

鋒澤終於可以做囂張狼自爆帶最後一神
恭喜

佢地點知邊個係熊…… 可能係熊驗到兩好人

狼打得好標準
都做到應該做既事
連09都點唔到狼

但遺言麻麻 竟然話5狼

艾莉兒雖然一開始聊得差
不過遺言都演好演滿呃到下人
算係咁

係
如果兩邊真係好人
咁就保左3個好人位置
D坑位勁擠

但成功叫人毒5

女巫係咪覺得8幫5做身份

你們神職要學著長大變左做全部神職做錯野

Chatroom啲酸民真係好煩

女巫同騎士超奇怪
兩個都懷疑2號又唔搞佢
走去搞其他位置

佢講完呢句都係騎士做錯野啫 跟住已經完左

某程度上今場係經典

睇完今場只能苦笑一聲 崩曬盤

叮咚：
09成個package台客到爆 綿羊仔

神職要長大

騎士撞2咪又係輸

睇YouTube comment
連熊都比人屌話佢坐錯位

我澤仔竟然第二次BBQ

小賴教車好似綜口味教婊姐揸車嗰集咁

小少爺

開車如果本身唔太靚應該好唔中意鋒澤
太煩

下 咁都有得鬧

明明張卡先擺係到..

究竟呢幾年做緊啲咩
又唔識煮飯

汽泡水 燕窩

真係小少爺嚟

呢幾集好似係九晉賴向婁介紹澤仔真面目咁
婁疑問左幾次

嚟搞事嘅

洗脖子

笑到仆街

賴媽媽 跟黃媽媽帶住3個小屁孩

大暖男鋒澤

鋒澤好得意

九婁好兄弟一齊屈我澤仔

仲要俾九婁屈

偉晉完全刷唔到鋒澤好感度

九婁係屁孩
我澤仔係瘋女人

Chat有人話：兩個gay carry三個直男

到底最後有無買到雪糕

孫沁岳講完個笑話冇人識俾反應

合理
三個直男勁貪玩
得賴媽媽同晉媽媽耐心做實事

見到澤仔咁
難怪佢只BBQ過一次

分析滿分

聽到呢兩樣 我都心諗

真係少爺黎

即刻諗起呢條片煮到揦手唔成勢嘅小少爺

無咗偉晉俾啲好誇張嘅反應

今集最好笑呢度
未倒數個個都已經有哂默契, 09仲笑到流淚

偉晉揸車比後面鋒澤係咁嘈都唔嬲 我覺得佢性格無想像咁差

佢哋唔食茶

佢點會嬲得到澤仔

佢一定唔嬲鋒澤.
但正常應該會叫佢收聲..

主持人都幫埋手

記得小頼有係綜口味講過點樣坐電單車出車禍 所以佢唔敢揸電單車

小弟有去舊年娛百粉絲場睇狼人殺live

前排有人講過偉晉對住鐘意既人脾氣應該會收斂好多

睇得出偉晉真係好愛鋒澤

頂 係喎入隧道撞鬼之後炒車入醫院

今集主要偉晉位置靚+ 發言好

都係. 佢都幾關鍵 除左無啦啦踩佢嘅5懷疑
其他都冇懷疑 包括零九 呃到足

唔知點解有種感覺09 feel 到鋒澤係狼想俾佢秀一波

我反而覺得09越來越hea
可能係開始覺得狼人殺好悶
或者單純覺得娛百嘅板子好悶

感覺09 今場有少少扮暈感覺

我地齋睇都覺得悶啦，又係10人騎士局
加上以09 資質，根本12人局佢先會感興趣
而家玩只係純為賺錢為曝光

邊集

應該係講鬼故系列

即刻睇下先

有好多集

小賴講鬼故好好聽

睇完狼殺 晉澤 high five 好正
晉澤cp

五堅情 team小賴

我覺得今集鋒澤最少爺仔係「唔夠食嗌uber eat」

佢話要買燕窩😂

燕窩明顯搞笑啫

今集五堅情見唔到九澤互動澤仔好似有點被無視不過睇得出九婁私底下好friend 好合拍

笑死 偉晉揸車已經好緊張
澤仔仲要喺度嘈
09 個食花生樣真係好好笑

先唔講個brake係咪太sensitive
但佢轉彎果個位真係誇張咗少少

小賴真係好岩照顧人

我老公真係好暖,偷偷去買蛋糕俾全部工作人員,但係與此同時俾九婁屁孩陷害好慘

九婁兩個百厭仔好搞笑
偷買雪糕

今集五堅情明顯好睇好多

鋒澤果然盡顯有錢仔氣場
又飲貴價汽泡水，又要食燕窩
又成世人第二次BBQ
最後仲私下掃甜品請大家食

同埋奇怪佢地做得明星竟然無渣開車？
偉晉渣得好似雪藏牌咁
連轉彎都轉唔掂
點睇都唔似渣開車

可能少爺仔唔慣平民揸車

如果係渣開車嘅，就算渣其他車好快就上手啦

大車轉窄彎小心啲姐 佢地一揸落田就gg

唔係藝人先會少渣車咩

其實呢架SUV 唔算大架，幾易渣，我去日本都係租呢隻車
貪佢車尾多位可以放大型行李

有錢得嚟豪氣大方不愧係我老公
其實第二次bbq意思係咪澤仔解作自己落手落腳燒嘅意思,成日以為星馬泰會食到烤海鮮個d

佢好似渣開電單車同搭地鐵...
渣私家車應該好間唔中果啲

睇完脫粉一秒
真係有啲煩

有錢仔，富豪就請司機啫
明星正路都自己渣啦
佢地點都無理由坐捷運，坐巴士啦

小賴好正好想同佢做朋友
鋒澤真係好有錢仔feel

偉晉好似成日影自己搭捷運

佢哋真係搭開捷運

無落手落腳燒都已經係有錢仔格啦
香港地有邊個無去過bbq 燒野食

平時可能經理人接送多？

有睇開直播都知佢係長氣型,特別係對住阿采
同埋阿澤佢個樣真心驚出事咁面都青晒

話晒都明星，竟然坐捷運咁親民？！

紹安話搵過李懿上ML
但佢經紀人開價太高

睇完四集中學大學去camp發顛d記憶出返哂黎
仲有唔信同學手車鬼殺咁嘈嘅自己 原來係咁仆街咁煩

我覺得係渣車禁忌啦
人地好緊張唔好再加重人地緊張感
小賴就輔導得幾好.

鋒澤平時真係唔覺
今集個有錢人氣場真係爆晒出嚟

我淨係中學年代學校旅行有出去bbq過

真 同埋佢地就算去台南嗰啲都好似係撘鐵嗰啲

我明鋒澤果種驚出事feel 但如果我係偉晉一定燥底係愛啊

偉晉話佢第一次揸咁大車

之前大家都討論過鋒澤私底下應該堅係長氣型
可能因為咁所以心緹...

咁慘..有啲想睇佢上

係咪唔想上又唔想得罪人
所以特登開大口呀
始終李2 應該唔想得罪娛百

中學啲班會旅行通常都bbq

其實鋒澤今集係做效果多d 話要買燕窩呢下好cute 知佢係想激小賴

好親民架..
佢之前好似有影隔離個靚妹睇狼人殺.

14:34偉晉同婁個到，個樣好似有啲嬲嬲地，黑哂面

係呀，中學年代我地有邊個未bbq 過
想當年仲晨早走去霸政府爐

驗證佢係愛面前冇脾氣

佢話李懿本人係想上
但無奈有經紀公司。。。

台灣明星真係貼地好多
香港連D 垃圾霉星都渣車戴超驚死俾人見到

女人渣車就係exactly 呢種feel

定係坡仔太熱唔會想要BBQ

09攬住孫生解釋比佢聽好有愛

翻睇又係..

所以咪似經紀公司唔想佢上所以亂開價

應該如果09唔屈係鋒澤查個毛就會下秒自爆

又好似係

偉晉好惡

09圓場

又話要食燕窩 又請幕後食嘢
睇得出好有錢

唔講唔覺 睇返偉晉個樣真係黑晒面
婁好似做錯嘢俾佢捉到咁

但其實有無bbq過同有無錢真係咁有關係咩
唔鐘意油煙咪唔去 可能佢地BBQ唔係咁common嘅社交活動

喺新加坡地方坐底圍住爐燒野食確實幾難頂
其實就咁去戶外食野已經熱到PK

其實篠崎沁岳兩邊都有照上都唔明李懿公司驚乜

係時候掉返鋒澤出嚟救場

新加坡好似無咩呢啲bbq地方，基本上都係大街但好靜咁，得啲好靜既小店

09識玩攞鋒澤出嚟擋
鋒澤做咩偉晉都唔會嬲

婁好似嚇親

我係新加坡有住過一排 個到已經夠哂熱 bbq的確好唔common

九哥又人設資料庫上線
拋鋒澤出黎一定過到骨

婁個樣好似有啲淆咁 如果09冇出聲婁應該會自爆咗
09拍咗下偉晉 好似要安撫下佢啲情緒

婁就應該唔知
好想知零九知唔知

果一刻好強氣場....
查個毛下秒自爆可能會直接俾偉晉屌老母

唔知佢地後面會唔會講返個雪糕
可能小賴唔當面鬧鋒澤嘅話佢到搶先睇個日先知

咁可能真係唔關係咪有錢仔事

其實查個毛好慘 本身插班生好似好易踩地雷咁
雖然佢同09熟開

偉晉應該唔會咁癲掛
不過我特登翻睇多次，婁個樣確實好肴
好好笑

所以我估係佢地本身冇郊野公園呀 沙灘有BBQ爐
一係就要搵會所先有節目果種爐

諗返可能唔奇

睇返九婁係咁搵肉kum住個雪糕個段笑到juk親

今集九婁互動都幾好睇

係唔夠熟 唔知人地地雷係邊啦..

小賴咁愛佢 唔怕啦

佢兩個好有兄弟feel

識玩肯定係前後一個人將個雪糕慢慢推前等個收銀嘟咗另一個即刻收入袋
(利申屋企有兄弟姊妹)

婁真係同09熟d

真係好難講
我覺得係 偉晉脾氣大..唔係零九唔會Sense到要即刻屈澤仔打完場
小賴的話婁自爆應該打下佢 話幾句 但冇咩野

突然之間呢個位幾好睇

但所有野都經小賴手先到收銀

偉晉好似比較認真

對！ 九流兄弟

見到查個毛淆底個樣有啲心痛

偉晉「你在幹嘛」一野兇落去

但其實係抵鬧,如果唔想俾人鬧嘅話一早自己排隊出錢買算啦

係 可能呢個係佢認真位
要做啲咩就要做咩
唔好同我亂搞

小賴都嚇一嚇唔敢出聲
零九真係好醒 打個圓場降下溫

好認真 明明只係杯雪糕

09真係世界仔
又識刷鞋

但兇手仲有零九 冇超budget就算啦 佢哋買都係想大家一齊食 氹下鋒澤

最好笑係比人屈果個諗住請大家食野

呢段馬路三寶8+九又係好好笑

真係好可愛

九婁好適合做台客流氓

真係睇唔到呢段
婁個淆樣
偉晉即刻攻左好多

你們想一下，我都請大家吃蛋糕了，我邱少爺要吃雪糕不會自己出錢嗎，所以我在這個位置有可能做成這個狼嗎

采子上身？ 唔好太多幻想

今集D 互動位都好好睇
終於無早前果D 咁無聊咁慢

依家做所有嘢都要用狼殺邏輯,唔止揀房,被人老屈都要

見佢識得like 問米ig 就知啦

個女仔應該事後後悔到猛打自己個頭

無論咩年紀,成班frd去supermarket就會有依d嘢發生有個頭痛省錢,有一堆人唔買需要嘅嘢剩係想買自己食嘅嘢

錄影唔買酒已經好d 開放埋買酒會顛多200%

我自己專做成日偷偷塞野入去搞事果個
所以睇得幾有共嗚

凡凡同小賴嗰集嘅一日飯局
婁對小賴講嗰啲真情說話 真係好心動

09大唱片公司，經理人實有教啦
就算無狼人殺，09都企穩陣腳自給自足，r到野做賺錢

渣開電單車啦
佢IG都有PO佢渣電單車等滷味

今集狼人殺炒車到on9
女巫毒外置位，發生連串炒車

經理人會渣埋車架

前幾集剪得咁碎
預告基本上已經等完睇完一集
我今日都係睇睇下發現自己睇少咗佢哋闖關猜拳
完全無縫銜接左去下一集

兩個性格最接近
不拘小節大直男

理論上今集做第一集先係正常

查本揀房做兩集多D就ON9
明明渣車+超市都係一集內搞掂

希望之後啲節奏可以明快啲

所以講來講去都係2日1夜太短
搞到揀房都要拖2 集
其實與其隊crew 成幾十人，不如cut D 人手，將錢租多晚民宿好過啦

呢個表水

係 佢同澤仔好似好錫孫生

btw 孫生又想投看看小賴

想整個TG group比中意五堅情/娛百狼人殺既巴絲討論

好好笑

睇下多唔多人同意囉,其實依度都已經討論緊使唔使再刻意整??

其實比起幾個月前 依家真係越推越快 非直播時間都可以閒聊好多野 可能tg真係適合d
但又想留係lihkg推多d人知呢個節目

有咩咪係度傾，做咩要搞tg，呢度又唔係唔俾討論

少咗問米多咗人睇

速食愛情好好聽點解咁少views

覺得個個post 一開咗tg group 就會少咗好多人推post
睇大家意見
如果開嘅我都會入

佢唔好回歸啦好嗎

呢期五堅情好多嘢睇啊嘛
問米翻嚟我應該會消失

推post易吸新人

我都覺得快歌黎講真係好好聽
我覺得好聽過兵變

不過都唔算少卦

痴線 過咗幾個月就當咩事都冇走返出嚟
到底要幾唔要面先做到

我覺得係認真 佢可能平時當零食咁食

係諗住日後台灣開返 疫情冇咁嚴重可以約埋去台灣追星tg會方便d 不過都係到時先算

佢係呢個時候明知大家手頭緊講d咁反差既野好明顯係搞笑咁我都信佢私下會食ge

唔知係咪食得多所以皮膚咁好

佢話遺傳媽媽🍇 乜都冇做

對比佢地啲單曲算多
但個noise好似比預期細

應該係做效果但佢本身皮膚底真係勁好又白 加上唔知係咪細個食補品大

都係宣傳問題 得娛百

有冇人知個咩汽水其實係邊隻

速食愛情真係唔錯 但好似又唔係話去到好爆
但好期待五堅情首新歌

唔係同之前兵變差唔多咩 好似無特別差

見d人係YT comment話隻汽水好好飲 我都想試

感覺升VIEWS速度快過兵變呀嘛?

可惜好難夾佢地一齊四個去上其他節目跳速食愛情
如果唔係實多NOISE好多

多埋查個毛RAP應該更加正
私心希望都係舞曲

其實係咪真係八大唔比佢地去第二度宣傳
不過個排武肺都應該有影響

又舞曲又有rap嘅話真係會勁正

好似view數快過兵變 但好難去到天黑咁爆 始終都講天時地利人和
Between 個人覺得斷訊係咁多首合唱最好聽

木村 富士山汽水

但出舞曲既話 希望佢地真係會抽到時間練一練

有可能嘅 三個主持都娛百
但我覺得有可能鋒澤團長冇其他渠道可以做宣傳

老老實實
鋒澤同09應該點練都係咁上下

搵到

我都想試但係唔知邊度有得賣
之前佢成日講嗰隻檸檬糖幾好食

我都好鍾意斷訊
斷訊後勁都唔錯
自從上年佢地紅左之後
-->400萬-->500萬-->600萬

檸檬糖有冇link/圖

勁好食我買咗十幾包
之前七仔15 蚊3 包

有冇圖Ching

係 7-11有 之前見澤仔成日講 我都買左 好好食

我都比佢搞到食咗陣

09出面有練舞，只係唔鐘意跳on9可愛舞
跳舞最差一定係鋒澤

HKTV mall, 7-11都有

09我覺得有啲天賦嘅 係佢肯唔肯練
鋒澤就練極都係咁冇得救

this?

thx ching

yes! 好好食

同Ming狗一樣

剩下我自問自答

跳舞都好考節奏感同身體協週性
我自己感覺除左小賴外
得偉晉過關

我又想飲
初初佢嘈要飲氣泡水以為係perrier個d大路野
東京絲打表示好似香港台灣仲易買到咁
real少爺仔

我都係,結果佢叫大家唔好食咁多好重鹽分所以我都無食

喉嚨少少唔舒服個時食覺得好正

再睇多次個段 偉晉真係幾兇 但佢地一講鋒澤個名 偉晉即刻冇事唔追究咁

如果到時佢地會嚟香港可能再諗開唔開會好d

婁會唔會仲惗緊點解邱鋒澤三隻字係magic word

唔會卦?
東京便利店冇咩?

唔知香港邊度有得買

雙標晉
有人話佢衣著唔好睇=po story公審
鋒澤喺佢直播留言話佢醜=謝謝 我愛你

靜岡縣土產黎
其他地方難搵
香港一田定city super好似見過
邱少

佢應該係想飲氣泡水不過咁啱見到依隻貴價汽水就想買,佢一路都話樽嘢係可樂嚟

和音好好聽 希望斷訊有機會破千萬

佢以前好似無咩將少爺仔當人設笑點?
(我理解係佢有d避忌tim)
比佢地四個串多左直接當埋笑點

佢咁講都唔錯得哂
因為同牌子有隻係可樂黎
仲差唔多樣

搵到網購$22 枝

搵咗好耐 2月4號嗰場

有冇LINK
有D興趣

原來咁貴

98 蚊台幣呀嘛
心諗台灣嘢飲咁平都要成舊水

黃少谷個樣幾似韓國瑜

講輪廓係似嘅

唔知係咪仲賣緊

小賴仲似

婁唔會咁蠢啦 佢老實唔講大話 驚緊反應唔切啫 好彩有神隊友小九

09戈下反應真係極快

幾貴喎，我見台灣都賣20港紙一支
絲打你原來人在東京？

放心啦，呢度應該係我最老野

利申 80後死老鬼

澤仔:我第二次BBQ
查個毛:鋒澤到底是怎麼生活
九:他是小少爺啊

2019年3月到期

再睇返零九講之前，小賴已經預設係鋒澤偷放

真係愛得好深
一聽到即刻由怒氣值max變0

其實我係因為日本三個月無哂正常綜藝製作, 我先手痕click入娛百入坑
無武肺我識唔到五堅情
同埋睇台灣節目好似一切如常咁 可以逃避現實 睇到中毒

得佢最高調係咁話要買d唔等使嘅野

仲要撞正疫情冇得點跑校園

bbq完咁熱食下雪糕又唔算唔等使嘅
佢又唔係話淨係買一枝/細細杯自己食
應該係見佢由搭車已經話要雪糕 所以Assume係佢
枝貴價富士山汽水先真係唔等使

如果塞movenpick一人份做髒澤仔

原來個gap係笑鳩我地老

斯亞爆水

仲記得之前斯亞一做效果 問米就會好嬲

騎起來

我一樣啦
都係疫情太多HOME OFFICE時間
無聊睇到一個直播主玩網殺
然後youtube 就suggest娛百狼人殺無意中click到黎睇
開頭淨係睇有以辰既集數
後尾就變到集集追

終於有小7

你係咪當堂有番晒自信呀

小7 今年上娛百次數
隨時同以辰一樣咁疏
係咪因為magicliar關係

以辰真係好靚女
但佢好似好多其他job 應該好難再成日見到佢

佢啲冷笑話真係聽到我燥燥地票他票他

仲有種高貴氣質同氣場
佢個款似淡出狼人殺啦
似想專注扮爛劇
同埋可能自己渣左, 其他人勁左
佢自己都玩得冇咁投入啦

應該有其他戲宣傳就會翻嚟

冇D咁嘅事

小辣椒🌶️
佢玩密室逃脫驚到喊 外表硬朗內裡柔弱
幾鍾意佢 希望佢發展得好

都應該難
佢本身唔算好戲
有D尷尬
加上年紀唔細
未必有大投資劇會搵佢
而家都係拍埋D細成本網劇
同埋仲係靠狼人殺女神積落既人氣接廣告
唔知頂得幾耐

講真拍極都唔會紅
到呢家個朵仲係狼人殺女神

卜心

又係睇開嘅人先會識笑
吸唔到路人

睇預告已經覺得好笑過平時個叮咚五堅情

真呀
如果我係佢
真係過完拍劇癮後
專心練習多D狼人殺
上番多D娛百好過
根本佢D fans仲係以前狼人殺積落

0995 就一向預睇開嘅人 呢個冇所謂啦

以辰資源真係唔係一般嘅差
荳荳都叫19年有接八大電視劇配角，大飛都可以係20年最火電視劇想見你做配角，有幾句台詞，講緊佢哋兩個都唔係食着狼人殺條水。

冇狼人殺佢都紅唔起 演藝圈雖然係樣搵食 講樣佢真係好靚 但好似冇咩爆紅既機遇

台灣演藝圈咁多靚女
好多都後生過以辰
你電視台開一部新劇
搵陳敬宣都唔搵佢啦
冇計

年輕又唔夠年輕 演技又唔夠演技

之前幾年跟吳宗憲都冇乜發圍
都係上下綜藝為主

好正好期待

係 台灣真係超多靚女 以辰都快30

望落似35 呢張相

叫做因為一個綜藝紅過下已經算好好彩
唔係因為狼人殺真係唔會知佢係乜水
好可能就係一個普通綜藝咖咁完左個演藝生涯

2019年尾以辰同五堅情拍GQ雜誌個look真係勁靚勁有氣質

台灣真係好依賴綜藝 個到太多有實力既歌手/明星 連新加坡馬來西亞個d都要去台灣發展 所以要爆紅真係好難

好似好好笑咁 叮咚cut得太一忽忽

仲要個個靚女身材都唔錯都肯露下
都唔知點發圍

其實調返轉可能去到三十尾會因為輕熟女氣質紅返

呢張影得差d者
未至於咁老feel
btw之前佢竟然上綜口味宣傳自己套爛劇
天蝎女霸氣再現
好正

最慘係呢張就係佢wiki profile幅相

笑死
好期待

擺明有黑粉害佢
"即係小賴俾人改wiki成國標舞老師咁"

娛百ig最新個post好搞笑 問有冇人報名當風

09有新綜藝上 DD52

你地講起梁以辰 我睇下佢維基

原來佢本名叫 鐘幸村

wtf
其實我唔明連姓都改埋係咩原因，同埋點解係呢個姓
好似李洛洋咁 明明三個家姐都無改姓

咁又係
改藝名可以留個姓架者
鍾咁common有咩問題

台灣啲藝人好興改名幾年改一次 都認唔到邊個打邊個

如果d名太平凡冇記憶點唔好聽 佢地都會改藝名

佢本名咁繞口
但台灣藝人真係成日改藝名

段片我老公做咩咁孤獨咁
佢少爺仔唔識燒嘢食就要係最邊緣好慘慘豬

我重點去咗09個口到
一度食一度燒
咁鋒澤呢個唔識燒嘅仲有冇得食

只可以剝雞蛋殼

睇到娛百個限動轉發個fans發現佢第一次都係係台灣bbq
佢唔識好正常,就算我地依d成日燒開都會有on9仔唔小心跌咗野食落個爐到架啦
唔俾佢玩下點會學識喎

台灣得樣靚無實力唔會紅好耐
呢家儲落一班fans 日後都係呢班
過多一年半載d戲都無爆紅咪又係返黎上下d綜藝

邱殷龍
邱翊橙
陳志豪
何紫妍
劉祿存
篠崎翎榕
好多人唔改名嘅話都幾難搞

陳志豪呢個名真係好普通

台灣好似好信改名改運嗰啲

我見到回覆有新加坡人話會bbq 係少啲

團體生活就係咁 發現你咩都唔識做即刻放棄你 所以點都要啲自己貢獻嘅位

毛弟10幾年前就用緊藝名啦

剝雞蛋笑左雖然燒野食已經比煮野食簡單

係啦 佢地改名好閒 師父話名唔好就改

香港好少人會係咁改名

I I I CAN SPEAK ENGLISH!

但佢本名真係

諗起佢平時拍mv做導演控場既對比 唔識燒野食就放過佢啦

嗰陣好似成日俾人誤會係邱翊澄
冇乜人信會有人用個橙字做名

Useless 除非去新加坡就有用

一樣係用顏色改名
荳荳嗰種正常好多

如果澤仔帶佢地返娘家玩應該會幾有趣

我都覺得會 (但新加坡咁貴覺得娛百唔會去）

仲有
謝采紋太普通
賴晏駒又太奇怪

台灣真係好多靚女
之前好想講呼呼台妹嚟講都算幾普通 但驚俾人鬧

呼呼係幾普通
係賣甜美同成日露少少

之前唔知邊個巴打話佢似左左右右 笑到我

佢個樣真係好似左左右右
不過佢唔係咩藝人就算啦

有就夠

咁貴又會搞到無主持幾日
唔會咁做啦

講兩講真係好鬼似

後面愷樂好慘，淘汰

笑到斷氣到底邊個第一個講呼呼似左左右右

佢應該好想快啲死 可以去後面齋企 唔洗用腦

我係講緊真人淘汰

話時話紀卜心個名都幾好聽,易記又特別
聽講係本名黎,仲以為係藝名

笑死 真人淘汰

望多兩望真係好似

所以唔可以冇陰

同埋眼線

頭髮眼線係生命

條髮線

唔怕，有錢有得搞

講講吓原來常駐班底得偉晉 卜心 同 婁婁 係用本名

冇姓嘅 斯亞都係本名 孫生都係
丫頭都本名

黑歷史 呢張係顯老定係咩 感覺好奇怪

以前佢露額頭個時係真係顯老
搖滾畢業生個時怎麼看都不是大學生sorry

我以前真係唔知孫生姓余
後尾佢上多咗先去wiki睇吓

原來孫生唔姓孫

張振朗嚟嘅

黑歷史 以前09後生個look都好mk

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(56)

推POST幾快

好彩佢白

鋒澤TV第二集係咪今日上
上次錯手上左架之後又失蹤左

無記錯係聽日

琴晚個集劇透注意
用起乩澤仔完post～

1001